kuzma為香港人發聲

有撚用咩

湖人最鐘意佢

大陸咁撚多湖迷 同人民幣作對唔係個個都做得出

Simply 呢句野好難去判斷佢係for 定against

邊撚個
d3線球員冇人識wfc

嚴格嚟講可以話係against
"呢排啲示威痴哂線"

之前先上左支那

我睇佢真心睇唔順眼

除非將protest變做police啦

唔係話猢, 但無前文後理點知佢想講痴線虐畜, 定痴線咁團結救到人

我kuz

其實話係crazy都唔係一定代表負面嘅